[扮工動物園] 灰灰的天之星期四

空空的街...千串細雨點~~~~~~~

又好想唱k 啦~~

約啦

我哋好似未約過k🤔

咁要約啦

早
我今日last day了

搵到工未

未
做下廢青先

人生意義呢

唔G

廢青好, 前排廢左輪好爽

正啊

唔好諗啦 抖返一兩年先

有錢邊個想返工

邊日幾時

諗住點慶祝

表示提子ed

要有幾油先可以講得出呢啲說話~~

李+x

香媽係李氏家族？

Joson

冇嫁啦
同事問我有冇唔舍得，我話冇咩特別

香氏